解放軍->實彈- >戒嚴->解放軍

屌你咩一樣都無出過

中蟈人無啲底氣